唔好中計 共匪戰法: 人民鬥人民

當今次運動遍地開花, 連儂牆, 地區遊行, 甚至大搜捕林奠。對家見到我地越做越旺, 就會用佢地嘅卒仔來攪我地, 企圖令成件事個對立抽走左政府, 以便林奠繼續佢嘅陰毛。

我地可以做嘅, 就係一有人來嘈, 就CALL 獅子狗, 瘋狂咁CALL獅子狗。用獅子狗咬藍絲, 我地唔可以被人激嬲, 然後上腦同佢地對抗

反而, 重點去番對付政府, 立法會休會就去對付區議會。對附整個係送中議題上出賣我地香港人嘅團體, 以下克上。所有唔聆聽人民意見嘅團體, 我地就用自己嘅方法令佢地聽到。

最後, 唔知點解星期日可以會用CASH, 聽日記得去提款, 中銀見

提走左少少錢 希望有用

唔好諗有冇用先, 成本唔高就做左先
就算無錢聽日都可以去涼下冷氣

[召喚攬炒巴] 課左俾攬炒巴同我入黎呀！！！要英文！

唔好晒太多時間打廢老，捉實隊友打主線任務
不分化

【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

絕對認同,
由得D休班警, 退休警破壞飽佢
我地冷處理就得

出面有post話政府黑警藍絲一齊反
咁大諗頭只會分散力量

push

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

lm

所以都盡自己力提大家
目標要聚焦政府，送中派

其他妖孽，唔值得我地擺係心

啱，必要時棄守，死守連儂牆真係冇意思，不過都多謝義士們的努力

絕對支持同感激義士們，但同佢地打同攻守對我地絕對無好處

共匪戰法係內鬥

on9
手都唔還玩閪咩

對，由其是搵人同你講一定要還手架
唔還就係示弱

俾你打死一千個大叔都唔會達成到五大訴求，大家望清楚敵人係邊個

推